咁多位中學生又係考試時間啦，記住溫書

咁多位學生大家聽日考完試，想溫書嘅可以搭地鐵去金鐘站A出口搵自修室溫書！始終都係流感豬瘟高峰期驚俾人傳染病菌就記得戴個口罩喇！

考試期間去搵地方溫書好正常啫，如果突然間有人同你講，“自修室唔係金鐘站出喎，係咪搞事呀”，咁你可能唔記得咗路啫，同埋大家記住帶啲書去俾啲狗搜下書都好嘅，浪費佢哋時間

希望睇緊連登嘅咁多位學生可以俾少少上進心，只係好簡單去金鐘站搵自修室，已經幫到成件事好多

*最好着黑衫黑褲啦，黑色型吖嘛